點睇《A Dog's Purpose》？

點解唔見有人講？冇人有興趣

我有
利申 預左喊到仆街

睇trailer 已經想喊

bailey第一次死果度喊到仆街

我都係

幫推

好一般
劇情太急太趕
狗主角少啲讀白會好啲
個半鐘換得太多狗扣唔住觀眾情緒，後半墮皮
結局宣傳嗰陣已經穿曬，冇期待
中間一大段都冇乜話想搵返主人個動機，好似冇經歷重重難關先到結局位個感覺
如果係電視劇/TV movie會好啲，好多位好明顯趕收工
不過要咁多隻狗拍戲都辛苦曬班幕後人員

利申冇睇書

中間啲狗其實都多餘,拍長少少可以比觀眾醞釀多啲情緒會比較好
中間果2隻狗(狼狗同哥基)花時間太少,感動唔到
主力喊死都係頭尾

中間應該係背書位
最尾因爲中間太dum所以感動唔到我
個情緒斷開咗

中間dum咩,你意思仲想佢再短啲

bailey死我無喊 只係覺得好傷感
反而殉職嗰part我喊咗
但之後啲位真係好似已經將個情緒推走咗
最尾男主角知道佢係bailey其實感動既
但未去到流眼淚嗰個程度

Dum呀，cut淨頭尾會順好多

之以有得down,睇咗，覺得唔錯，不過中間有兩段狗世好似冇乜用咁

我覺得就一係唔要，不過個故仔會勁怪
一係有，但唔好搞到依家咁囉，可有可無既感覺

即係可以長啲
因為想表達返狗仔點樣轉世學到更多野先至遇返舊主人
但依家ellie同dino果兩隻狗就無左個作用

我明巴打意思，因為轉果兩世起唔到作用所以就dum?
咁我覺得都係

今日睇左
唔係話唔好睇 不過就係差咁d
Cut 左哥基個段 前後再講返長細d 應該會好好多

嗰兩part我覺得唔貼題